每朝早係馬鞍山大叫嗰位人兄，入一入。

求求你放過馬鞍山人吧！！

佢句請你收聲啦，feel到佢好崩潰

sor, btw 我喺大埔度叫

會唔會係你喺大埔叫到馬鞍山都聽到？

有冇馬鞍山人入嚟講下？

咁撚串,聽日就再嗌大聲D

有冇人錄黎聽下

想知叫啲咩

嗌foodpanda

叫緊間餐廳落單？

您

求求您放過馬鞍山人吧！！

想知有幾大聲

光復香港

叫到zoom都騷擾到其實幾勁

公審我？ 屌你老母
聽日我叫得再大聲啲

叫得大聲係我本事
點解要收？
dllm

越想我收聲我越大聲

膠子兄

係咪叫緊「港人為大，票投五號鄭松泰」？

你係咪用石頭出糧

大媽呻吟聲浮現